# RIOS实验室EDA项目组
## open source EDA: openlane
<div style="text-align:justify;text-justify:inter-ideograph">
this is a test doc.
我认为这样的组合是非常合适的。
其中我做了大量测试。
个人认为是work的。
非常work。ffffssss
这是新的尝试，从另一台设备另一个用户。
目前已经通过2个gitlab账户，从不同网段利用不同设备访问成功。 ekerkekkkekrekrkerkekrekrke.wo1z我终结访问了这个测试项目，我重新设置了左右对齐，并且引用率新的访问图片的机制。
</div>